<h1 align="center">
  <img alt="worldtrip" title="worldtrip" src=".github/logo.png" /> 
</h1>

<p align="center">
  <a href="#-tecnologias">Tecnologias</a>&nbsp;&nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp;&nbsp;
  <a href="#-projeto">Projeto</a>&nbsp;&nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp;&nbsp;
  <a href="#-como-executar">Como executar</a>&nbsp;&nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp;&nbsp;
  <a href="#-licença">Licença</a>
</p>

<p align="center">
  <img alt="License" src="https://img.shields.io/static/v1?label=license&message=MIT&color=8257E5&labelColor=000000">

 <img src="https://img.shields.io/static/v1?label=Ignite&message=worldtrip&color=04d361&labelColor=000000" alt="Ignite" />
</p>

<br>

&nbsp;

![mock1](https://user-images.githubusercontent.com/71772559/113537236-741f7980-95ae-11eb-8e58-dc35845007c5.png)
&nbsp;
## ✨ Tecnologias 

- <a href="https://nextjs.org" > Next.js </a>
- <a href="https://www.typescriptlang.org/"> TypeScript </a>
- <a href="https://chakra-ui.com"> Chakra UI </a>
- <a href="https://github.com/typicode/json-server"> JSON Server </a>
- <a href="https://swiperjs.com/react"> Swiper </a>
- <a href="https://sass-lang.com"> SASS </a>
- <a href="https://github.com/danalloway/react-country-flag"> React Country Flag </a>

</br>

## 💻 Projeto
Nesse desafio, você deverá criar uma aplicação para treinar o que aprendeu até agora no ReactJS
Essa será uma aplicação onde o seu principal objetivo é uma pequena aplicação de atividades a fazer, 
para treinar um pouco mais sobre manipulação do estado no React.

&nbsp;

![mock2](https://user-images.githubusercontent.com/71772559/113537446-20f9f680-95af-11eb-9894-a23ef0127e59.png)

&nbsp;

## 🚀 Como executar

- Clone o repositório
- Instale as dependências com `yarn`
- Inicia a aplicação com `yarn dev`
- Inicie o servidor com `yarn server`

Agora você pode acessar [`localhost:8080`](http://localhost:8080) do seu navegador.



&nbsp;

## 📄 Licença

Esse projeto está sob a licença MIT. Veja o arquivo [LICENSE](LICENSE.md) para mais detalhes.

---

Feito com ♥ by Thiago


